(認真問)電工路點行

今年25 鳩流流左成8,9年(毒撚)
想考返個a牌 上網睇過學徒計劃 但我中三學歷都無
仲有咩方法入行呢 (預左讀幾年書同無錢搵)